KKDAY 拒絕安排取消行程及退款，大阪地震不在該日發生，不能退票

天佑大阪

希望身在喺大阪及附近地區既所有人平安

正題
我本身今個星期會飛大阪，所以經過KKDAY買咗下周大阪USJ 門票，因為大阪地震關係，預計未來可能會有餘震，所以打算取消機票或者行程。

查詢KKDAY之後，客戶服務指出因為佢哋係台灣公司所以除非台灣當局或者日本當局發出旅遊警示否則一概不予退款。即時假如係香港當局發出旅遊警示亦都不接受。(聽到真係必一聲)

另外因為當日未能預測是否會發生地震，假如當日真係發生地震而我嘅行程係受到影響的話， 才有機會幫我”嘗試申請”退款。

客戶服務位小姐話，如非”事發當日”發生自然災害， 係不獲退款。即使當地災害嚴重，只要唔係事發當日發生，係不會退款嘅

其實我覺得只要係喺自然災害發生嘅10日之內都應該安排退票。。。始終呢一個係二次災害最容易發生既時期，繼續前往只會有機會增加當地人嘅負擔。

個人覺得下次不如到達當地先至買門票，始終天災嘅嘢係好難預計。。。依家真係好後悔。。。去又唔係唔去又唔係

其實去到門口先買唔得咩？同埋買之前冇睇清楚條款？

天災既野冇人想 當自己黑仔囉

Claim保險啦，間間都冇得退

事前買係方便既，條款本身都有提及:

在哪些情有可原的狀況下，旅客可獲得退款？
我們明白，在發生某些情況時，旅客的旅行計劃會受到影響。店家可依據情況，授權不受取消規定限制而給旅客退款。旅客可能會獲得全額退款，也代表店家將不會收到任何帳款。

旅客所需了解的詳細信息：
• 情有可原的情況應符合以下條件：旅客必須在出發日期之前一日始可提出取消之申請，並且旅客要聯繫KKday，提供適當的有效證明文件。只有情有可原情況的政策中規定的情況才會獲得考慮。具體包括:

3. 目的地國家發生嚴重自然災害而導致行程無法繼續

但再次查詢卻表示如沙發帖的回覆。。。

去到門口買貴$10？

保險話唔claim

驚春咩，過幾日無事啦。

憑咩退

排好長隊 。。。一家大細，好難搞，寧願預先買。。。點知𢲡野

好快就飛，你會唔會有老有嫩咁去

今日發生地震時，usj都有影響。

講到咁 就算冇得退你都要取消行程啦

其實我覺得只要係喺自然災害發生嘅10日之內都應該安排退票。。。

你覺得要10日, 我覺得要100日

梗係去啦... 6.1 及地震， 可以影好多相... 平時玩果d 成日都有啦...

仲有機會體驗日本餘震... 真係諗起都開心...

2星期後飛，一家人

又一隻乞衣

人哋仲開緊 係你自己驚要取消行程啫

驚西咩....2個星期之報咩都震完啦

都震完，仲有咩好驚

但條款講明自然災害會退，同埋自然災害都好少係一日架啦。。。而家又停交通又盛。。。啱啱一分鐘前又4級地震

珍惜呢個機會呀，唔洗fastpass都無人同你爭。

Claim取消行程唔得？邊間咁狗？

沙你老母發

4級，感覺遲鈍啲都feel唔到。

一直講自然災害 但人地有開喎

其實呢航空公司都安排由6月18日至6月30日可以安排免手續費取消or 更改。
其實好正常

你覺得

我用豐隆

咁呢度旅行台， 有人想討論旅行問題係好正常既

咁驚就留港消費啦
日本有地震好出奇咩........

咁風趣既你
咁怕地震既話都淨係退usj張飛 照去大阪
係我就連機票都改埋去第二度啦

香港啲信用卡有無trip cancelation protection?

美帝張Chase Sapphire Reserve嘅話肯定可以退全費。

我話會取消行程。。。包括usj

總結一句，樓主係乞衣，有著數就想拎到盡，重想扮同情人地博取大家支持。你啲咁嘅把戲大家一眼睇穿曬啦。

畀你改係人情 唔畀你改你道理。你預早畀得錢就要承擔返個風險㗎啦! 有得一家大細都代表你係個成人啦！仲咁扭扭捏捏

你覺得你覺得
你真係自我中心到極點
日本係有天災架啦
唔係第一日知下話
人地公司有政策你買之前唔留意怪邊個

首先係真心天佑大阪既，另外乜原來係高登講幾句就會乞到錢？ 其實我只係想分享下本人經歷，俾巴打參考下，等人唔洗同我有同樣既情況姐。睇野唔洗咁偏激既。我就唔會去架啦，無謂增加當地負擔啦。 拎唔拎番錢題外話啦。

不過巴打講得啱呀，日本成日都成有地震，所以亦都係我今次岀post原因，同大家分享下，如非當日你係當地發生災害，你係冇得獲賠架，所以大家購買任何行程前，衡量清楚，睇吓有冇必要需要預先購買。唔好好似我咁呀

可以睇返上面，其實我係有睇過條款嘅

佢答左你係用台灣發出既旅遊警告做準lo
有咩好講

就咁講災害無準則
人人都係睇外遊警示或者服務取消延誤去處理
全部都踩唔中就無計
好似之前麻疹一樣

不過樓主嘅故事都說明咗一件事
就係kkday 唔睇香港外遊警示
幫襯就要留意

當黑仔算啦 難得一遇嘅大阪地震都俾你遇到

不過kkday呢啲濕鳩中介公司唔退係好正常
個個都話驚有事要退款佢咪好唔得閒
又蝕行政費
寧願去返官網買

Btw 上年喺kkday買usj fast pass貴過klook 200hkd

你又識講依家停啦
你2星期後去 到時仲停先去refund啦

驚閪咩
咁都驚

佢冇係網頁寫明架

係呀，當黑仔。
但想俾大家知幾樣野
1. 預先購買行程風險，即使天災都要係當日先有得賠
2. Kkday 係跟台灣同日本警示only
3. 保險都未必包架，我個間就話唔包啦

巴打旅行前記住留意

都話下星期 而家打算唔去啦

首先係真心天佑大阪既，另外乜原來係高登講幾句就會乞到錢？ 其實我只係想分享下本人經歷，俾巴打參考下，等人唔洗同我有同樣既情況姐。睇野唔洗咁偏激既。我就唔會去架啦，無謂增加當地負擔啦。 拎唔拎番錢題外話啦。

不過巴打講得啱呀，日本成日都成有地震，所以亦都係我今次岀post原因，同大家分享下，如非當日你係當地發生災害，你係冇得獲賠架，所以大家購買任何行程前，衡量清楚，睇吓有冇必要需要預先購買。唔好好似我咁呀[/quote]

你入錯台呀

你入錯台呀[/quote]

知啦知啦，連登呀嘛，sor9ly lor

以為樓主轉貼facebook

而家人地usj又開 航班又照飛 又冇警示話唔可以去
擺明就唔符合第3項條件啦

而家佢假定果日會出事所以嚇到瀨屎咁款

真心想問其實發生呢d事
plan左既旅行應該點算好?

繼續當無事發生就會俾人屌
人地都忙緊處理件事
仲去煩住人

想做個負責任d既遊客
暫時唔去打擾受災既地方
但係坦白講
一次旅行預先prepaid左幾萬蚊咁
唔去就渣都無得剩

應該點做好

唔係好明
你去呢個國家時已經知道呢個國家係會地震
而且如果當地既場地照常開放
當日又無地震
咁點解可以退

如果可以退
咁全部都退得啦 有D人拎返一個月前有地震黎講 有D人拎返一年前有地震黎講

你話機票可以退

咁比你退係人情JA 呢D肯定有晒條款

唔明點解你咁驚地震 又要揀去日本

除非你出發當日有影響先有機會退比你
如果間公司提供唔到服務比你而唔退就話合理姐
今日唔知聽日事，憑咩因為驚定十日後可能會地震就要退比你？

利申:客服，覆慣email

香港人真係好難服侍，一句我覺得就可以想點就點

如果真係嚴重既天災或者傳染病
航空公司 酒店個D都應該都會肯退
如果真係唔肯 我覺得可以溝通去轉時間
之前去韓國咁岩個期爆出新沙士
酒店個D 都肯退晒比我
正常黎講當地人都會好明白事理

有港資klook唔用用kkday
今朝問左klook客服，如果取消會退款，訂金會係兩星期內退還
問埋保險個邊又係會賠

( Show Blocked User - 唔想扮工既浪子 )

我覺得
閪客例牌句子

睇災害程度，今次無海潚，無爆核廠，日本有晒地震經驗，檢查後一兩日回復正常

如果災害大，香港政府出旅遊警示梗唔去，全部退款

都唔鳩知點解啲人要幫襯kkday
上usj官網都買到啦

緊係錢緊要過條命
到時如果冇去到又冇事就蝕底

其實日本係高危地區，每年有感地震過千次，即係日日都有地方會震下，東京一年都會震40次以上。地震基本上係日本人生活日常。
日本人都未驚，仲開門做生意，你驚咩嘢呀？人地覺得有問題就唔會開門啦，搵咩藉口。去高危地區係咁架啦香港人，咁細膽咪留港消費囉，一開波學咩人去日本？
其實台灣一年平均都會震400次以上，台灣都唔好去啦，北上消費應該岩你。

大家記得留意旅遊保險既保障範圍，我就只focus係醫療，傻仔左。只有某部分既保險係有包預先購買既門票，大家一定要留意

我覺得要1年

保險會保埋你自己取消既行程門票？

好多旅保都保晒相關費用
但你都係要踩中佢指定嘅取消行程原因先得
大部分都係睇外遊警示航班取消之類
你呢個case都好可能係唔保

樓主縮左啦

呢d情況係人都想回水

個個都咁就唔洗做生活，買保險啦

我覺得要終生

klooo係大陸咩

Up乜
人地咪話係港資

我覺得......

又係呢d我覺得先係道理嘅說話。

只可以話唔好彩
盡量同航空公司酒店旅館方面傾希望可以減少損失
或者真係好緊張就買啲可取消改期嘅都可以減低損失

呢種情況其實成日發生
好似越南反華都唔見得有外遊警示
泰國放炸彈比利時恐怖分子鎗擊殺人都係黃色
畢竟每個人承擔風險睇法都唔同
要自己計算清楚

最重要係閱讀同了解細則
唔好太過理所當然一切有所準備就ok

你自己唔去都有得claim 咩
唔係人地停業喎

關KKDAY撚事咩 間間都係咁架啦

usj啲飛可以自己上官網買
利申買過兩次

不可抗力 保險都唔so 你啦
當自己黑仔啦 買左咩pass 呀

問點解唔去到先買嗰班肯定窮到連大阪都未去過

怯,你就輸成世

日本反而唔驚

樓防震勁
防災意識高
基礎建設好

更何況人地有日本打不死精神

反觀嬴國真係

On9 KKDAY 聽都未聽過
唯一一次聽到就係佢公司盗用我 credit card
即刻 Black list 呢間嘢

台灣公司

樓主正戇鳩，話退就退你當人哋開善堂架

日文官網買仲平過kkday
唁識日文就google translate

香港人精神 一鳩味諗自己
如果人地真係咁大鑊 台灣都出旅遊警示啦
咁撚怕死做乜柒

當捐錢協助當地啦
旅遊風險係自己負責的

驚閪咩

你唔買旅遊保險係你ON

隔住個mon 都feel 到樓主嗰浸閪味

樓主好風趣
你覺得十日咁少，我覺得要13日零5個鐘先叫合理

當 因為你改為十日。。。。 下次咁啱係11日你咪又係開post 罵。。。。。

講真唔好咁自私啦
個個都話退既咪好撚忙
賺你果少少錢食下佣咋
冇人迫你係kkday買亦冇人迫你cancel
你買平飛前就要接受有風險唔退

貪平唔睇單買間on 嘅旅遊保仲on

我覺得

咁你宜家搵緊邊度傾呀？

agree
航空公司係direct 話到事
正如你經agent 買都未必退/收charge

其實唔一定要退俾你，呢d係個人選擇黎，退俾你係人情，唔退係道理，始終都冇外遊警示

搭單問下
點解我諗住去官網買
但係㩒入去佢係俾啲香港旅行社同kkday啲link俾我嘅

去日文版

台狗不嬲都on9嫁啦

收皮啦屌你老母死乞衣

天災係不可抗力，冇得賠。

fb話25號前嘅行程有得退

kkday好多野都唔係自己貨
咪又係旅行社/商戶賣俾佢地

要嘈就搵USJ

垃撚圾 唔好做男人啦
兩年前意大利地震6級
我係中部 震醒左 照訓覺完全冇撚理過

台灣無旅遊警告，香港又無
憑咩賠
唔通你覺得大雨就自己掛黑雨同老世拎有薪假咩

咪撚去啦你
又要驚死又想貪心要人退錢
以為自己比左錢就大撚晒嘅垃圾
口講就咩天佑大阪實質咪又係想R野

人地貪平少少咪會咁戇鳩幫襯台灣公司買

呢D就不嬲都係架啦
唔知你係度叫乜野春

2. Kkday 係跟台灣同日本警示only
人地台灣公司，你目的地喺日本，緊係跟台灣同日本警示
講撚到發現新大陸咁
唔通你同佢講你老母對日本發出旅遊警示又要退比你

依D野邊有得話你覺得...
人人覺得都唔同
間公司一早set好左條款
而且仲要係經台灣公司買
你都係當跌左1千幾百
再諗都冇用

好似係呀，所以問緊

Hk airline 都好似有得退

見到巴打話25號前都得退，而家問緊

係連登仔面前，你點做都係錯架啦
硬食幾皮野又會笑你on9

KKday
昨天 13:30 發佈 ·
【🇯🇵日本大阪地震後行程安排】

因應6月18日日本大阪地震影響，訂購左 KKday 日本大阪行程，而且使用日期於即日起至6月25號之間嘅旅客，可選擇無條件延期使用或免費取消。

KKday 客服中心已設立專人協助處理：
📩來信：service@kkday.com 或
☎️致電：+852 3008-1724 (香港)/ +853 6262-1494 (澳門)

邊間話唔保，講出黎等大家參考下？
以我所知正常價錢既公司都保 (藍十字、FWD、AIG、恆生etc)

多謝巴打 而家都查詢緊